各位動物台手足唔好再上百度吧睇漫畫了

百度吧個網會background ddos連登, 再上去睇漫畫會害死連登

-------------------------------------------
另外，我們收到用戶反映其中部份的攻擊來自中國網站，當使用者瀏覽該網頁時會在背景自動不斷向本討論區發出網絡請求以攻擊本討論區，我們已確認相關情況與是次攻擊有關。雖然相關地區 IP 地址已一早被封鎖，但該些網站的用戶偏佈全世界，封鎖單一國家或地區無法作為有效解決方案。

在此衷心感謝用戶分享有關資訊，讓我們能夠深入了解部份攻擊來源及手法等。

來自於 百度 的攻擊

Admin報告全文

cc台又管過界

站務台

cc 台糞青係咁

@#台主

我從來未係動物台留言，

香港已到未期，不要再內鬥了好嗎

五毛密集的攻擊，
時事台巴打們已疲於奔命

動物我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

扮曬野

牙木我地對你唔住

@#3020

咁去冰島睇

連登伺服器壓力測試

和你D

支那狗係咁

唔通大部份既DDoS黎自動物台手足

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

百度最仆街係佢del曬2016年之前既post

搞到好多舊資源無曬

上百度吧愈來愈限制，完全感受到咩叫失去自由

聽講有位清24小時f5百度

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

我是護吧手

pish

而家咁多source洗鬼上百度